點睇903早霸王西瓜同阿傑走？

今日聽足成朝都係聽到大哥想佢地早走早著

傑都走？
我覺得佢無乜野
但個垃圾環節瘟神拯救隊真係拿拿聲摺柒左佢啦
次次一到我就會轉歌聽

最ON9係無啦啦講波

D波撚成日以為足球係世界運動 人人都想知

傑真係好廢